/* No comment provided by engineer. */
"-" = "-";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@“ is missing. Please re-import this game to resume syncing its data." = "“%@“ 已丢失. 请重新导入游戏以恢复数据同步。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is %@, but expected size is %@." = "%1$@ 是 %2$@, 但文件大小应该是 %3$@.";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is %@, but expected size is between %@ and %@." = "%1$@ 是 %2$@, 但文件大小应该在 %3$@ 和 %4$@ 之间.";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is %@, but expected sizes are:" = "%1$@ 是 %2$@, 但文件大小应该是:";

/* No comment provided by engineer. */
"%@’s size could not be determined." = "无法估量 %@ 的文件尺寸。";

/* No comment provided by engineer. */
"←" = "←";

/* No comment provided by engineer. */
"→" = "→";

/* No comment provided by engineer. */
"↑" = "↑";

/* No comment provided by engineer. */
"↓" = "↓";

/* No comment provided by engineer. */
"↩u{FE0E}" = "↩u{FE0E}";

/* No comment provided by engineer. */
"⇥" = "⇥";

/* No comment provided by engineer. */
"⇧" = "⇧";

/* No comment provided by engineer. */
"⇪" = "⇪";

/* No comment provided by engineer. */
"⌘" = "⌘";

/* No comment provided by engineer. */
"⌥" = "⌥";

/* No comment provided by engineer. */
"⎋" = "⎋";

/* No comment provided by engineer. */
"3D Touch" = "3D 触控";

/* No comment provided by engineer. */
"A" = "A";

/* No comment provided by engineer. */
"A cheat already exists with this code. Please type in a different code and try again." = "此代码中已经存在相同金手指。请输入不同的代码，然后再试一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"A cheat already exists with this name. Please rename this cheat and try again." = "以这个名字命名的金手指已经存在了。请重命名此金手指程序并重试。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occured. Please make sure you typed the cheat code in correctly and try again." = "发生一个错误。请确认您输入的及手指正确，然后再试一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to change sync services?" = "您确定要更改同步服务吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete this game? All associated data, such as saves, save states, and cheat codes, will also be deleted." = "您确定要删除此游戏吗?所有相关的数据，如保存、保存状态和金手指，也将被删除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete this save state? This cannot be undone." = "您确定要删除此保存状态吗?这是无法挽回的。";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to sign out?" = "你确定要登出离开吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Arisotura" = "Arisotura";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Save" = "自动保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Autorotation Disabled" = "禁用自动旋转";

/* No comment provided by engineer. */
"B" = "B";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot Modify Locked Save State" = "无法修改锁定存档";

/* No comment provided by engineer. */
"Change" = "变更";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Artwork" = "改变封面";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Controller Skin" = "改变控制器的皮肤";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Emulator Core" = "改变模拟器的核心";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Preview Save State?" = "更改预览存档?";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Sync Service" = "改变同步服务";

/* No comment provided by engineer. */
"Cheat" = "金手指";

/* No comment provided by engineer. */
"Cheat Codes" = "金手指代码";

/* No comment provided by engineer. */
"Cheats" = "金手指";

/* No comment provided by engineer. */
"Check back here after adding games to Delta to see their sync status." = "在将游戏添加到Delta后，请回到这里查看他们的同步状态。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clipboard" = "剪贴板";

/* No comment provided by engineer. */
"Cloud" = "云端";

/* No comment provided by engineer. */
"Code will be formatted automatically as you type." = "代码将在键入时自动格式化。";

/* No comment provided by engineer. */
"Controller Skin" = "控制器皮肤";

/* No comment provided by engineer. */
"Controller Skins" = "控制器皮肤";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Code" = "复制代码";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Deep Link" = "复制深度链接";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not import “%@”." = "无法导入 “%@”.";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not import %@." = "无法导入 “%@”.";

/* No comment provided by engineer. */
"Ctrl" = "Ctrl";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize Controls…" = "自定义控制器…";

/* No comment provided by engineer. */
"Dashes will be inserted automatically as you type." = "当您键入时，将自动插入破折号。";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Game" = "删除游戏";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Save State?" = "删除存档？";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleted" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delta" = "Delta";

/* No comment provided by engineer. */
"Delta Lite" = "Delta Lite";

/* No comment provided by engineer. */
"Delta requires certain files to play Nintendo DS games. Please import them to launch this game." = "Delta需要特定的文件来玩任天堂DS游戏。请导入它们以启动这个游戏。";

/* No comment provided by engineer. */
"Delta was unable to import controller skins. Please try again later." = "Delta无法导入控制器外观。请稍后再试。";

/* No comment provided by engineer. */
"Delta was unable to import games. Please try again later." = "Delta无法导入游戏。请稍后再试。";

/* No comment provided by engineer. */
"Delta will import the games and controller skins copied over via iTunes." = "Delta将导入通过iTunes复制的游戏和控制器皮肤。";

/* No comment provided by engineer. */
"DeSmuME (Legacy)" = "DeSmuME (遗产)";

/* No comment provided by engineer. */
"DeSmuME Core Deprecated" = "DeSmuME 核心已被弃用";

/* No comment provided by engineer. */
"DeSmuME team" = "DeSmuME 团队";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable" = "禁用";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable Syncing?" = "禁用同步？";

/* No comment provided by engineer. */
"Down" = "下";

/* No comment provided by engineer. */
"Downloading Save File" = "下载保存文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Dropbox" = "Dropbox";

/* No comment provided by engineer. */
"Dropbox has flagged this game as copyrighted material, so it cannot be downloaded. Please re-import this game to continue syncing." = "Dropbox将这款游戏标记为受版权保护的内容，因此无法下载。请重新导入游戏以继续同步。";

/* No comment provided by engineer. */
"DS" = "DS";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate Code" = "重复代码";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate Name" = "重复名字";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Enabling syncing again later may result in conflicts that must be resolved manually." = "以后再次启用同步可能会导致必须手动解决的冲突。";

/* No comment provided by engineer. */
"Error Importing Controller Skins" = "导入控制器皮肤错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Error Importing Games" = "错误导入游戏";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Save File" = "导出保存文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Disable Syncing" = "禁用同步失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Enable Syncing" = "启用同步失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Export Save File" = "导出保存文件失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Fetch Record Versions" = "获取记录版本失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Get Sync Status" = "获取同步状态失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Import Controller Skin" = "导入控制器皮肤失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Import Save File" = "导入保存文件失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Resolve Conflict" = "未能解决冲突";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Restore Version" = "恢复版本失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Sign In" = "登录失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Sign Out" = "登出失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Fast Forward" = "快进";

/* No comment provided by engineer. */
"Files" = "文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Game" = "游戏";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Boy Advance" = "Game Boy Advance";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Boy Color" = "Game Boy Color";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Collection" = "游戏集";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Collections" = "游戏集合";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Controller Input Mapping" = "游戏控制器输入映射";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Controllers" = "游戏控制器";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Paused" = "游戏已暂停";

/* No comment provided by engineer. */
"Game Save" = "游戏保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Game System" = "游戏系统";

/* No comment provided by engineer. */
"Games" = "游戏库";

/* No comment provided by engineer. */
"Games Database" = "游戏数据库";

/* No comment provided by engineer. */
"GBA" = "GBA";

/* No comment provided by engineer. */
"GBC" = "GBC";

/* No comment provided by engineer. */
"General" = "一般";

/* No comment provided by engineer. */
"Genesis (Beta)" = "Genesis (Beta)";

/* No comment provided by engineer. */
"GitHub" = "GitHub";

/* No comment provided by engineer. */
"Google Drive" = "Google云盘";

/* No comment provided by engineer. */
"Hold Buttons" = "按住按钮";

/* No comment provided by engineer. */
"Home Screen" = "主屏幕";

/* No comment provided by engineer. */
"Home Screen (DSi)" = "主屏幕 (DSi)";

/* No comment provided by engineer. */
"Import" = "导入";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Controller Skin" = "导入控制器皮肤";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Files" = "导入文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Import from iTunes?" = "从iTunes导入吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Save File" = "导入保存文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Input Mappings" = "输入映射";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Code" = "无效代码";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Name" = "无效名称";

/* No comment provided by engineer. */
"iTunes" = "iTunes";

/* No comment provided by engineer. */
"L🕹←" = "L🕹←";

/* No comment provided by engineer. */
"L🕹→" = "L🕹→";

/* No comment provided by engineer. */
"L🕹↑" = "L🕹↑";

/* No comment provided by engineer. */
"L🕹↓" = "L🕹↓";

/* No comment provided by engineer. */
"L1" = "L1";

/* No comment provided by engineer. */
"L2" = "L2";

/* No comment provided by engineer. */
"L3" = "L3";

/* No comment provided by engineer. */
"Left" = "左";

/* No comment provided by engineer. */
"Load State" = "加载存档";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock" = "锁定";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked" = "已锁定";

/* No comment provided by engineer. */
"melonDS" = "melonDS";

/* No comment provided by engineer. */
"Menu" = "Menu";

/* No comment provided by engineer. */
"Misc." = "Misc.";

/* No comment provided by engineer. */
"Missing Required DS Files" = "缺少必需的DS文件";

/* No comment provided by engineer. */
"N64" = "N64";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名称";

/* No comment provided by engineer. */
"NES" = "NES";

/* No comment provided by engineer. */
"Newest First" = "最新优先";

/* No comment provided by engineer. */
"Nintendo" = "Nintendo";

/* No comment provided by engineer. */
"Nintendo 64" = "Nintendo 64";

/* No comment provided by engineer. */
"Nintendo DS" = "Nintendo DS";

/* No comment provided by engineer. */
"No Cheats" = "没有金手指";

/* No comment provided by engineer. */
"No Games" = "没有游戏";

/* No comment provided by engineer. */
"No Games Found" = "未发现游戏";

/* No comment provided by engineer. */
"No Home Screen Shortcuts" = "无主界面快捷方式";

/* No comment provided by engineer. */
"No Save States" = "无存档";

/* No comment provided by engineer. */
"Normal" = "普通";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* No comment provided by engineer. */
"Oldest First" = "最旧优先";

/* No comment provided by engineer. */
"On Device" = "在设备上";

/* No comment provided by engineer. */
"Patreon" = "Patreon";

/* No comment provided by engineer. */
"Pause game to change orientation." = "暂停游戏以改变屏幕方向。";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo Library" = "照片库";

/* No comment provided by engineer. */
"Player (self.playerIndex + 1)" = "玩家 (self.playerIndex + 1)";

/* No comment provided by engineer. */
"Please choose a different BIOS file." = "请选择一个不同的BIOS文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please make sure the name is correct, or try searching for another game." = "请确认名称是正确的，或尝试搜索另一个游戏。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please make sure you typed the cheat code in correctly and try again." = "请确认您输入的金手指正确，然后再试一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please rename this cheat and try again." = "请重命名此金手指程序并重试。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait until after this game's save file has been downloaded before playing to prevent losing save data." = "请等待此游戏的保存文件下载后再玩，以防止丢失保存的数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"Press Button" = "点击按钮";

/* No comment provided by engineer. */
"Press the Menu button when finished." = "完成后按Menu按钮。";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Load" = "快速加载";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Save" = "快速保存";

/* No comment provided by engineer. */
"R🕹←" = "R🕹←";

/* No comment provided by engineer. */
"R🕹→" = "R🕹→";

/* No comment provided by engineer. */
"R🕹↑" = "R🕹↑";

/* No comment provided by engineer. */
"R🕹↓" = "R🕹↓";

/* No comment provided by engineer. */
"R1" = "R1";

/* No comment provided by engineer. */
"R2" = "R2";

/* No comment provided by engineer. */
"R3" = "R3";

/* No comment provided by engineer. */
"Recently Played Games" = "最近玩过的游戏";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove as Preview Save State" = "删除预览存档";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename" = "重命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename Game" = "重命名游戏";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename Save State" = "重命名存档";

/* No comment provided by engineer. */
"Required" = "必需";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Controller Skin to Default" = "将控制器皮肤重置为默认";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Controls to Defaults" = "将控制器重置为默认值";

/* No comment provided by engineer. */
"Resolve" = "解决";

/* No comment provided by engineer. */
"Resolve Conflict" = "解决冲突";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart" = "重启";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Version" = "重置版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Restoring a remote version will cause any local changes to be lost." = "重置为远程版本将导致任何本地更改丢失。";

/* No comment provided by engineer. */
"Resume" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "重试";

/* No comment provided by engineer. */
"Right" = "右";

/* No comment provided by engineer. */
"Save State" = "存档";

/* No comment provided by engineer. */
"Save States" = "存档";

/* No comment provided by engineer. */
"Sega Genesis" = "Sega Genesis";

/* Select button */
"Select" = "Select";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Buttons to Hold Down" = "选择按钮并按下";

/* No comment provided by engineer. */
"Selecting a remote version will cause any local changes to be lost." = "选择远程版本将导致丢失任何本地更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set as Preview Save State" = "设置为预览存档";

/* No comment provided by engineer. */
"Share" = "分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Shortcuts" = "快捷键";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign In" = "登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign Out" = "登出";

/* No comment provided by engineer. */
"Signing in again later may result in conflicts that must be resolved manually." = "稍后再次登录可能会导致必须手动解决的冲突。";

/* No comment provided by engineer. */
"SNES" = "SNES";

/* No comment provided by engineer. */
"Space" = "空格";

/* No comment provided by engineer. */
"Spaces and dashes will be inserted automatically as you type." = "当您键入时，空格和破折号将自动插入。";

/* No comment provided by engineer. */
"Spaces will be inserted automatically as you type." = "空格将在键入时自动插入。";

/* Start button */
"Start" = "Start";

/* No comment provided by engineer. */
"Super Nintendo" = "Super Nintendo";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch to the melonDS core in Settings for latest improvements." = "在设置中切换到melond核心进行最新的改进。";

/* No comment provided by engineer. */
"Switching back later may result in conflicts that must be resolved manually." = "稍后切换回可能会导致必须手动解决的冲突。";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Complete" = "同步完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Failed" = "同步失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Successful" = "同步成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Syncing" = "同步中";

/* No comment provided by engineer. */
"Syncing..." = "同步中...";

/* No comment provided by engineer. */
"The file does not exist." = "该文件不存在。";

/* No comment provided by engineer. */
"The file is invalid." = "该文件无效。";

/* No comment provided by engineer. */
"The following controller skin files could not be imported:" = "无法导入以下控制器皮肤文件:";

/* No comment provided by engineer. */
"The following game files could not be imported:" = "以下游戏文件无法导入:";

/* No comment provided by engineer. */
"The game for this item is missing. Please re-import the game to resume syncing its data." = "这个项目的游戏丢失了。请重新导入游戏以恢复数据同步。";

/* No comment provided by engineer. */
"The games you've selected below will appear as shortcuts when long-pressing the app icon." = "当长按应用程序图标时，你所选择的游戏将显示为快捷方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"The image might be corrupted or in an unsupported format." = "图像可能已损坏或格式不受支持。";

/* No comment provided by engineer. */
"The local version will be uploaded and synced to your other devices." = "本地版本将被上传并同步到您的其他设备。";

/* No comment provided by engineer. */
"The Preview Save State is loaded whenever you 3D Touch this game from the Main Menu. Are you sure you want to change it?" = "当你3D触摸这个游戏菜单时，预览存档。您确定要更改吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"The Preview Save State is loaded whenever you long press this game from the Main Menu. Are you sure you want to change it?" = "当你3D触摸这个游戏菜单时，预览存档。您确定要更改吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"There is no chosen service for syncing." = "没有选择用于同步的服务。";

/* No comment provided by engineer. */
"There were no errors during last sync." = "上次同步时没有错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"This Device" = "本设备";

/* No comment provided by engineer. */
"This file is not supported." = "不支持此文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"This save state must first be unlocked before it can be modified." = "在修改之前，必须先解锁这个存档。";

/* No comment provided by engineer. */
"To search the database, type the name of a game in the search bar." = "要搜索数据库，请在搜索栏中输入游戏名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Change Artwork" = "无法更改封面";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Change Syncing Service" = "无法更改同步服务";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Launch Delta" = "无法启动Delta";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Launch Game" = "无法启动游戏";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Error" = "位置错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock" = "解锁";

/* No comment provided by engineer. */
"Up" = "上";

/* No comment provided by engineer. */
"Updated" = "已更新";

/* No comment provided by engineer. */
"View Versions" = "查看版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to resume where you left off, or restart the game?" = "你是想从你离开的地方继续玩，还是重新开始游戏?";

/* No comment provided by engineer. */
"X" = "X";

/* No comment provided by engineer. */
"Y" = "Y";

/* No comment provided by engineer. */
"You can add a new cheat by pressing the + button in the top right." = "你可以通过按右上方的+按钮添加一个新的金手指。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can create a new save state by pressing the + button in the top right." = "您可以通过按右上方的+按钮创建一个新的存档。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can create a new save state by pressing the Save State option in the pause menu." = "您可以通过按下暂停菜单中的存档选项来创建一个新的存档。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can customize the shortcuts that appear when long-pressing the app icon once you've added some games." = "添加了一些游戏后，你可以自定义长按应用图标时出现的快捷方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can import games by pressing the + button in the top right." = "您可以通过点击右上角的+按钮导入游戏。";

/* No comment provided by engineer. */
"You have no recently played games." = "你最近没玩过游戏。";

/* No comment provided by engineer. */
"You may have up to 4 shortcuts." = "你最多可以有4个快捷方式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your most recently played games will appear as shortcuts when long-pressing the app icon." = "当长按应用程序图标时，你最近玩的游戏将显示为快捷方式。";

